求救 有人可以幫手拎wifi蛋入禁區

有冇巴打係機場

P牌推唔郁

推唔郁都要推

推

求救

幫你推!

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

有冇人準備入禁區

依家係中場

邊到？

啫係入左禁區

我喺禁區頂